[League of Legends][184]泡狗出局瘋狂慶祝區

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

唔屌7ss了

7ss一齊瘋狂慶祝

泡狗出局瘋狂慶祝區

泡狗出局瘋狂慶祝區

泡狗出局瘋狂慶祝區

泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗出局瘋狂慶祝區

有冇清aa瘋狂慶祝下

瘋狂慶祝

慶祝

慶祝慶祝慶祝慶祝慶祝慶祝慶祝慶祝慶祝慶祝慶祝慶祝慶祝慶祝慶祝慶祝

瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝瘋狂慶祝

10000000000000000000000000000000%

識d野

德國加油

想同腎仔瘋狂慶祝

德國贏波瘋狂慶祝區

一齊去慶祝下

why u咁有錢

因為佢冇買泡狗

岩石

禾刀冇

你賭少24蚊俾我買個m記ok?

Y U 印 拉美拿

其實點解你地可以咁衰 試下唸下你自己係個運動員 一生最青春時間押曬落足球度 用幾年時間換一次世界杯 雖然比賽有輸贏 但你地都唔應該落井下石⋯⋯⋯⋯連登啲人吧把口真係衰 冇品

犯規次數24

美國是世界上最強大的國家，不踢世界杯；
中國是世界上第二大經濟體，也不踢世界杯。
由此可以看出，世界杯只是落後國家給強大國家的娛樂表演而已，不是什麼高大上的運動項目。
我們老祖宗為了這事還特意發明了一個成語——美中不足，也就是“美國和中國不踢足球”的縮略詞。

YYYYYYY

召喚腎仔

召喚月狗

G恩我樓下間電器鋪日日播啤啤

娜娜都唔揀仲想贏世界盃

【突發！ViuTV免費播多場！一陣2:00 德國VS 瑞典！⚽️】
ViuTV 99台、ViuTV網絡平台免費直播！
我哋為你送上多一場F組賽事，
睇埋先好瞓呀！

==

VIUTV播多場瘋狂慶祝區

德國上力了

兩點先踢 點睇==

好似幾勁

小朋友快D訓啦

ok

訓未

手腳並用

買德國堡先

買個俾我OK?

得最後一個

屌你德國寶

本身諗住見係你 最後一個都讓比你
點知你講粗鬧我 算了

踢人定踢波

咩話

德國

JAJAJA

想知粒粒青買左咩

買定機票啦 散修修

霉拿

瘋狂慶祝區

文識睇樓瘋狂慶祝區

比D咁既對手

同當年閪班牙有異曲同工之妙

文識打j了

wac

.

7wawa

解先

力still dog

wwwwa

文識發達了

= =

Is

我好歡迎腳仔屌我

又摩迪 又卻奧斯 點玩

火佬會唔會屎

我英抄marvel

又抄火影又抄MARVEL

marvel冇咁好睇

你係7ss

喂

Fortnite小頑童b仔

神定頑

今日玩得差 暫時係頑童

ineedkey

wa

輸半格

呢到泡狗出局瘋狂慶祝區

WHY

因為7SS要瘋狂慶祝

好傷針 7巨原來冇買

要反7巨了

用$100東山再起

你夠冇買

豬左半格啦

你圖都冇

豬左唔貼啦

123

312

今晚超重心

M記咖啡算唔算無敵

steam summer sale
有咩GAME好買

唔好再呃我了

我心靈上all in
宜家我心靈好空虛

yin eat sisi

只限7巨睇

你信我力狗咩

估

瘋狂慶祝到訓唔著

冇圖，我吃了$64元鐵板餐，她吃了$58元火鍋。

好吃。

能夠吃一餐飯已經很幸福，好過好多人。

快啲28號

FF15 巫屍3 淫王 DS3

玩過晒 仲有冇

PUBG

正

7巨入

?

希望大家用兩分鐘時間禁一禁個REPORT制

腎仔:唔會再嚇廁B

....

好靚

腎仔背叛我既次數仲多過7SS

有冇GAME好玩

其實呢隻G邊到靚

夠淫

夠咩

你問花狗 佢屌過

不了

我宜家都冇背叛你啦

你入

做咩po返我地跳舞

巴拿馬今晚會輸幾多球

輸波贏盤

出公海就叻 識鬼踢波咩

Fc鬥Fc鬥Fc鬥Fc鬥

唔同你飲呀

我飲關唔關你事ar

已姐唔係熟悉既賢了

之前同男朋友拖手行街，之後撞到佢屋企人，但佢一手fing開我，之後同佢屋企人介紹我係佢公司啲男同事，我仲因為呢件事同佢冷戰，之後仲分埋手，佢根本就當我係肉便器

You have added Netih as a moderator of this channel

解未

G

GKvole

==||

= =''

第一場買大波

巴拿馬總統呢

一直聽緊個韓妹COVER
但大家姐話佢假聲

HKA

cc

好殘忍

飲呀!

有冇10:0買

今次真係巴拿馬總統

咩話?!四十比零?

咩話 40比0

主其他未

至衰都係屁馬
搞到我冇哂錢買

做咩貼我張飛

文音又放141圖

+

全日重心

同我對

日本仔返去睇AV啦
準備比黑鬼中出100連發

轉盤加多注

文識教落平手盤買高水

文識上樓團

野田妹

輸到冇錢開飯黎藍田搵我,
可以接濟吓你

你留係台灣啦==

買左文粒對家

腎仔跳樓未

好想買波

買未

俾屁馬呃哂仲邊有錢

聽日ALL IN俄佬同牙真係諗唔到點輸

有冇人話我知點輸

諗唔到了

凱特好慘

hxh

GOAL

呢到好凍 幫手嗌多球

大唔大風

好大風

咩話 依加先睇

yes

伸縮自在

十年後先睇應該結局

動畫係咪完左蟻??

IS

黑鬼中出日本妹未

屌你老母咩

死臭雞

可以落返去

屌啦星

加多注

下次去屌多幾件日本妹 屌你老母

個注又沒輸

我加

聽日再出超重心比大家

加

你有跟我買食左半格啦

腎仔伏人最開心

泡狗跟你買我死左啦

都是貼事後飛算 事前輸鳩硬嘅

比墨狗呃左個12碼

泡狗都買

我唔聽

今次撐文識

你仲戇居 買屁馬

決定每日都出場超重心

出未

出未 等緊買對家

今日咪出左日本仔

今日星期一

俄佬啦

識D野

買牙買俄佬

泡狗出局瘋狂慶祝區泡狗

AA未

點解我閂左電腦先嗌AA

AA 98

瞓了

AA埋先

-1叫我

沒人 = =

咁早d瞓

聽日買俄佬

又想同我對?==

你唔係俄佬咩

想玩大陸隻逆水寒

俄佬

事後又中

文識中左咁多但都走魚皮數

真

要儲醫藥費 體諒下啦

隔離條女係度睇啤啤新歌

c

Cc

CCCCC

Ss

每日起身慢慢食早餐

dllm

自己懶懶閒飲埋杯咖啡

傻啦 直接食下午茶

食屎啦

食二手早餐

本世紀重心

換左sennheiser GSP300

RICH

Aa未

用miles 換

往死裡打

話

補充酒水

咁似雪莉既

好似幾JENG

ss

你迷佢架?
原本仲諗住笑鳩佢添= =

冇呀 你J啦

C

你以為個lin頭長得似手指就唔駛bam

cwa

cws

7CC

7ww

8ww

歐爾麥特～～～

C朗對E朗

我朗

W朗A朗C朗

55

66

賢吃了兩舊屎

腎係狗

77

88

Excel

hi 智恩bb

24次犯規

wac朗

你係雞定狗

泡狗係咁

狗黎

踢撚死人

雞狗

walo

發現廁神真廢青
咩po都入

系 一早話左 冇人信

佢返風流工做腦細大把時間

我信呀

廁神請我未

但你嚇我

冇

KM做證

尼馬備戰期間不忘「吃雞」！不踢球可改行

屁馬都買

手機版

電腦黎..

潛先

手機駁落個mon到玩

一定係咁

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

??

手機版食雞

鬥弱智真係冇人夠力狗黎

🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪

每日一到呢個鐘數就want to sleep

廢青真好

[red][ /red]

你日日贏大錢仲好啦

禾想訓覺

比一千蚊你幫我返一日

魚皮數都未找仲想呃人

好 返咩

[black]7ss [/black]

[black]yin[/black]

[white]nigga[/white]

點比你呀CHING

諗諗下其實我返工都無咩野做

咁即係點呀

過黎我公司做廢青

都話走數架啦

WHERE ++

++

文識係咪做倫敦金

禾做酒店 日日上下網 睇下TWICH 女女又一日

請唔請執房

請前台

咁你搵廁B

執房周街都請啦 但好辛苦架WOR

狗也不做 咁低人工

禾要做D咩

請我坐係到睇你做野得唔得

坐大脾就得

我低賤狗 淨係識做簡單野

好

係櫃台下面幫文識

CHECK IN CHECK OUT 起BOOKING 聽電話
上網 打機

死GAY佬

嘩 咁多野做

呢樣女同事做就得啦

毒撚點同人講野 我都係做返廢青算

點解馬會冇得買犯規咁落後
想買泡菜

有得買佢指定一條友有沒

輕鬆發達

大陸有得賭第一隊犯規 最後一尾犯規乜乜乜

CHING有賭?

信唔信我一野屌撚死你老母

屌你老味中東妹

人地攞枝槍射鳩你呀 搞人條女

贊助我去E朗,影幾條囡俾你睇

我睡眠了五秒

理想

現實

駁唔到

文音呢次 高汁

文識同花狗唔係老友咩

都係弱智

佢地耍花槍

7ss好狗 想逼死人

加埋你咪三傻

撈po四傻

MKIB*4

或者一個MKIB

1. 7巨

2. yin

=,=||

3. 力狗

傻B的象徵

3 idols

睇蛋撻起小雲個台到又唔差wo

想做廢青

黑人感嘆號.gif

我睡眠了五分鐘

我呼吸了五分鐘

我廢青了五十年

廢青之王是廁

唔食辣但係約左女女食泡菜野
如何不失霸氣🤔

廢青之鬼

泡菜野邊忽辣

食炸雞芝士部長鍋

IS!

你食開屎唔驚

點解有人回假膠大6姐

唔理佢驚佢自殺

加芝士

買condom送蝦條係咩玩法

塞落個dom再插落個閪到

我十小都唔掂

渣架

唔係個個都好似b仔咁粗

等毒撚們有得呃蝦條

韓燒

Lunch冇韓燒 我決定帶支美極去食白飯

食lunch 都要特登約 講到好似出去約會咁

清咁串😓

決定約佢飲野 清有冇介紹

好沒

你俾隻力狗我想典

文識ching今日咁撚搞笑想典

文音今日高質

決定反文識了

邊度買Pandora 平

相反大家姐今日 唔撚掂
烏眉瞌睡眼濕濕 耳仔DUP晒

淘寶

撐文識

清有冇買過

反埋你

岩岩玩手機pubg排到屁馬

今日文音威D MO計

決定撐文識了

手機==

文識>>>大家姐

個口仲大過UC

厲害了 我的哥

加油

刀劍=好睇

STAR BURST

又話俄佬 腎仔又伏

你第一日睇波咩
踢晒90分鐘啦咩

ho沒

跟力狗潛先

聽日再出

超重心

跟實啦

按晒所有家產跟腎仔買 玩完了

一齊食二手飯

賢仔入

我=即入

Never Gonna Give 力 Up

never gonna let賢 down

話事

可樂同盟

力狗不敵賢

여름 한 조각

不嬲勁 老左姐

葡萄牙朗可以嗎

點睇本田圭佑

Ok啦 踢法似我

中國送頭手 - 力狗

美國狙擊手

死左

賢入

嚇鬼咩

牙

Eason：蕭敬騰豪宅樓價在香港只能買小套房

我屌呀 有無咁撚抵

過埋世界杯都過去買返層先

痴撚線

屌你老母呀 我都去台灣買了

但係你魚皮都走數

走你老母

7ss老母都走數

靚到

哥利斯馬

小花朗 比人carry

真 聽晚睇我欺一人carry

美欺=呃錢黨

牙牙牙

牙朗

牙朗好屎WOR

嚇鳩死 果球射網側

登機

CC

牙牙

見到條友勁似sana

見到街邊D咸濕佬好似大6姐

股災

紅左好多日

要飲埋汽水

想通了 即將要和社會接軌

近年各大院校紛紛開設電競相關的課程，繼 HKU SPACE 之後，毅進近日都打算加入戰圈。香港專業進修學校將於 2018 年 9 月開設為期一年的全日制「電競團隊訓練與發展毅進文憑」，再次引起不少網民熱烈討論。

「電競團隊訓練與發展毅進文憑」為全日制課程，授課時間為 1 年。學程包括：認識電子競技、周邊產業的現況與發展，了解電競比賽的管理、裁判法及主要戰略戰術，學習用社交媒體推廣電競產業等。而課程亦會安排同學實地考察不同類型電競比賽，以及參觀與電競相關的公司。有興趣入讀的同學需中六畢業、又或年滿 21 歲，一年課程價格為 HK$36,120，但可以申請政府的學生資助辦事處「全額」或「半額」資助，就算申請不到，修畢課程並達成條件亦可獲得政府返還 3 成學費。據官網介紹，同學在完成課程後更可修讀社交媒體、運動管理或資訊科技相關高級文憑。

不少網民認為課程不錯，「讀完電競，仲可以進修升級做 IT 狗」、「返學打機不是夢」、「毅進搞即係政府比錢？咁又抵」但有網民笑說「打機入門要中六？」、「隨便搵個宅男電競知識、經驗可能仲熟過個講師」。

另外，有網民認為課程太貴，指出「教打機都食你 3 萬 6，坑錢」、「4 皮野我用黎課金好過啦」、「4 皮夠我自閉屋企打機訓練 3 個月」、「騙徒手法層出不窮」但對於有志進軍電競行業的朋友來說，這也許是一個認真不錯的選擇呢。

去讀先

想入PENTA GAY

當年有個同學,靠轉筆,識左個女朋友

股災+樓爆未

事

有冇清一齊讀

我

組團報名

撈鋪成班糖尿病

我冇

糖尿手足

e神bb

原來你迷單春

以前啲歌正wo

MK 7巨

e神邊忽mk

yin 5 sick ball

7ss同e神兩個加埋有一粒睪丸

每人半粒

又或者你冇佢一

小妹女仔黎 緊係冇

狗乸

係窮吖 屌你個閪

e神 老人家先聽🙈

im

又有得睇DEFT比人打爆

WA

今日做了尖 喝了奶粉

話了五句鐘

五句鐘

賢仔我屌你

力狗我屌你

一分鐘都冇就比人秒啦

話了五分鐘

,

五分鐘

下次係咪五秒鐘

話了五秒鐘

pubg new map

香港買樓收租 去台灣住 屌台妹 有沒得諗

儲返2000萬住獨立屋

有

唔洗買貢貴啦 1000萬都夠做啦

貢要靠阿根廷2和B幫幫手了

你咁有錢贏咁多乜都有得諗啦

BANG比人打撚到唔敢玩AD了

台妹

文識為左走魚皮數走佬去台灣

== 沒走數

唔找數姐 冇走

走魚皮數都要著草

早走同全公司講88 一開lift 門見到老闆 我打聲招呼 當無事發生 入lift走人🚬

吹波自己咪老細

老細

腎

力

死毒撚

對劇場版沒乜信心....

我愛糖尿兄弟

w

a

??????????????????????

???????

花狗真係幾on9

集資買

做乜撚野

有冇人明

5000 蚊佢比我呀?

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

買個腦比你

文識同花狗咁fd都串 狗黎

文識同個弱智最fd

= =||

油麻地彌敦道487號一酒店房間，中午12時19分，發現姓溫（59歲）男住客倒臥床上，頭部套著一個膠袋，膠袋內有一瓶氣體。溫現場被證實死亡。

警方在現場撿獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑。據了解，事主透露因生意問題不開心而尋死

連環自殺

double kill

triple kill

搵人penta

油麻地彌敦道487號一酒店房間，中午12時19分，發現姓溫（59歲）男住客倒臥床上，頭部套著一個膠袋，膠袋內有一瓶氣體。溫現場被證實死亡。

警方在現場撿獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑。據了解，事主透露因生意問題不開心而尋死

油麻地彌敦道487號一酒店房間，中午12時19分，發現姓溫（59歲）男住客倒臥床上，頭部套著一個膠袋，膠袋內有一瓶氣體。溫現場被證實死亡。

警方在現場撿獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑。據了解，事主透露因生意問題不開心而尋死

pentakill

今日超重心
美欺

美欺

又想累我訓街?

AA-4

散步冠軍

美欺2點即係想迫死我姐

美斯必勝

美欺-4

美欺-3

有冇美欺

冇 得牙朗

有女女約我飲野 去唔去好

有冇美欺先

收到wind得我有丁

SY好多美欺FD子

有冇翻譯

同力狗飲好過啦

同美欺飲仲好

唔飲蒙牛

又學到野

條女同我講啱啱沖左涼 即係咩意思

美中不足

就訓 叫你唔好搵佢

以前搵SY打機佢都係咁講

等你沖埋涼扑野呀

遭女職員花灑頭插肛門 屯院男病人穿直腸亡

睇字都爽

或者一條mkib撚

在台主troll鳩人/被troll鳩時請大家用力百屌幫助台主成材

help u

唔要你 你都唔係糖尿手足

隻EZ好美欺 不了

識野

隻EZ最多dmg wor

美欺又輸

EZ唔多DMG不如玩美欺

=輸隊友

美欺食屎

阿根廷一個都殺唔到

pish
最後上樓GAY會

食屎

從未來再見

咁唔好冒認可樂手足

美欺斷腳未

你不是真正的快樂

做咩唔影D狗男女打車輪

想搵"達"
個MOON有死點

係到揾沒用 要上fb inbox

糖尿兄弟三連飲

力狗=糖漿狙擊手

法國法國好屎

Yes
唔出Lloris

出左仲屎

係咪爺爺執教之後第一次法國冇阿狗

基佬IS 阿狗

笑死

你係雞

抆屎抆左落白色衫度 點算

着住佢返工

大6姐攬女相流出

係都大家姐比女攬= =

後面有貓鬼
不安

買美斯 冇窮人

有 狗會窮

占星小神通B仔算到美斯今日要入十粒

講真今晚美斯唔贏我都認自己係雞了

你先係

你生粒粒

小花今次行嗎？

美欺carry我以後all in美欺

BOY NEXT

力

你買屁馬輸哂啦 點all in

HI

糖尿狙擊手

有沒手足唔訓G持美斯

唔訓睇佢死

美斯贏波瘋狂慶祝區

20蚊冰島半場和

美欺盤送錢

SY加我入GAME 自己走場

2018仲有人中計

美斯出線了

廢青之鬼是我

買尼日利亞係咩心態

有文識gachi
今次實上樓

岩石 足球上帝點豬

法國E波第一臭G訓左

"達"

跳河了

亞軍停

買左張家輝呀你?

無買了 輸死人

訓左冇睇 想問下山區d小朋友係咪有飯開了

餓撚死哂了

拉丁美洲與加勒比海地區呀

98認自己係雞未

美斯

臭雞

講真美斯出局 我派10位手足每人一百了

又走

美斯都未出局

留左名先

換AC呀岩岩

屌你老母黑哨

屌你老母 下場我基佬就送你個傻鳩美斯返屋企

死臭雞 死臭雞

好 比你話了

美欺吃了兩舊屎

美斯！！！

美欺係98係公廁

大花

反欺撚仲有咩好講

我花！！！撐阿根廷贏法國！！！

俾你揀 做小花定美欺

???

唔做大6姐

喝蒙牛打門進球實現中國十三億人的夢想

美欺未

你是日本人嗎？你們今天球賽裡輸死，操你祖宗！輸死你小日本

支持國家隊同港隊

支你老母

今晚我泡

往死裡踢

往死裡飲

飲可樂

飲美欺

我法國收鳩小花皮啦

今晚買德國係咪輕鬆袋錢

齊撐美欺

轉飲蒙牛撐小花

落7SS

法國輸比小花我都認蛋捲係外星人了

小花輸比法國我都認蛋捲係外星人了

= = 我屌你啦

hi ball

ho = =

你好波 冇錯WOR

條jer掂到機場塊廁所板 要變文識了

7巨去旅行 好MK

去旅行都MK

7巨做任何野=MK

信唔信我一拳斬撚死你

come

我屌你老母呀

去台灣食爭鮮

爭鮮

爭欺

美鮮

爭斯

美斯!!!!!!!

飲蒙牛

痴撚線 全對家

股joy

美斯好型 5反佢了

係撐美欺就即刻落街買蒙牛

法國一定贏
小花準備登機

撐98

法國

viu幾時先有得播

W

shamesung

7wWa

糖尿

系

好肚餓

同彩神DUO

同美欺DUO

美欺跟牙朗有段情 鳩白也會高興

世界盃加貿易戰

睇內需股

鮮爭

韓國足球員王喜燦接受訪問時表示：「我們被球迷及傳媒辱罵，不只是在今屆世界盃才發生偶爾事件，小組中我們體格比其他隊健壯，難免犯規次數較多，也是一種熱愛國家及足球的熱血表現，今天對上德國我會勸導球員盡量減低身體本身的力量，減少體格差距衍生的問題。」王喜燦無奈地嘆說著。

撐泡了

fake news?

王喜燦：我們犯規太多只是對手體格過弱！

LIHKG @ Android

同美欺DUO好開心

是日上樓重心

上去跳樓重心